[街機] 點解仲未有人講Gundam EXVS?

冇人?

有玩 須助單打尾機

係 波波尾機

Mbon？

yes

等緊遲啲ps4嗰隻gundam verses

請問點升能力？